而家啲女人好似唔當自己淫照流出係咩一回事咁

近期嚟講， Rose Ma 同張紫語都只係潛咗幾日水
之後就當冇事發生繼續活躍
比著係以前，起碼潛返一年半載先慢慢試水溫復出

講開流出
有冇人有印像有個台妹叫江小辣
流出之後消失咗，再有消息嘅時候，已經嫁咗人仲開咗間甜品鋪

江小辣啲片幾正

人地始終要生活，唔覺得有問題

無必要搞到到人死

呢啲都無撚人識 邊個得閒去理？流出咗仲幫佢地提高知名道 根本係宣傳手法黎

咁你想佢點 日日喊晒口咁？

責怪受害者現象

點解要係一回事? 你睇人地流出係偷睇，偷睇完仲要怪返當事人?

點解冇人要求Chris Evans深潛退出娛樂圈?

rose ma 都原諒左我 你仲想點 我地而家咪又係晚晚咁

大家都係想打個J啫
無謂下下要迫死人咁
佢地可以繼續生活落去都係好事

有咩所謂av女優咪咁生活

想趕盡殺絕都幾無人性

唔通要自殺定日日喊苦喊忽?

唔繼續生活點繼續流出？

連登仔真係有人性過以前啲高登仔好多

gchi

講真，你睇過咁多個素人流出，係街度兜口兜面見到，你可唔可以即時認得出？

仲有舊年台灣閃亮亮同硬漢兄弟條柒碌

有啲j過好多次嘅可能真係會
不過過咗咁多年都走晒樣

又唔係咩世界級大明星
就算係流出完咪又要生活
班毒撚咪剩係有得睇無得屌

樓主係咪N號房vip會員？
流出已經夠慘
仲想人點？
你咪撚咁痴線啦

樽樽又係印像好深刻

果個咩vien都係啦

呢個都好正

我講下而家啲女同以前有咩分別咋喎
洗唔洗咁大頂帽扣落我到

其實可以鼓勵佢地再拍多啲

之前嗰個賣樓馬面好似想做kol 係咪已經收咗皮

依個J左勁多次

原來扮純情呃人都冇問到
唔怪得社會愈黎愈冇底線

對波好撚正，仲要學生妹
佢條仔就爽

咁你想點

做電子雞咁好搵唔通收山唔做咩

一齊討論下啲流出

扣你口德分

仲有台灣個熊熊

毒撚：淫婦仲有面出黎，自殺啦，好嬲好嬲

Rose Ma 應該捉佢返屋企扎腳啦

唔知以後會唔會出裸體寫真

佢對竹荀波正到仆街
乳暈size又啱啱好
顏色又淺
啲相全部喺傳統90年代香港裝修style嘅屋企影
夢幻之中不失真實感

品相師

佢嗰幾條片都j過好多次

衰在無扑野片

不過我覺得呢啲自拍仲好睇
可以集中返喺條女到，欣賞佢地嘅裸體
如果有埋扑嘢片當解鎖多樣嘢咁解

又想重溫下

請問上面講o既片或相邊度仲可以搵得番?

google

當Profile咁畀有錢佬睇佢身材、脷、性技巧

想睇佢比人屌到不要不要
最好就有狗仔式pose
影到佢對竹筍波fing下fing

仲有一個叫黃亞虎
都係差唔多時間流出

google 咗，射眼

有冇KEYWORD??? 想搵黎睇

咪樽樽-.-

呢個正到癲

seed

pornhub一搵就有啦喎

其實咪又係波同埋lin頭個個都有㗎啦
連登嗰啲中學生未撚見過女人就覺得好撚緊要姐

咁都要睇波同lin生喺邊個身上嘅

達狗聲background自慰

bella ma

係估唔到會一致批評
以為又會回帶以前啲淫照+互相分享+女人係雞係公廁
好明顯道德水平上躍
好欣慰

J左好多次

以前高登誇撚張啦，下下要攞命咁

送中之後多咗好多正常人
溝淡晒啲痴線佬

印像中高登除咗啲av求seed post 好少冇罵戰
郁啲屌人老母

盲目仇女撚未出現啫
早排先有個post人地開舖賣女裝都俾人屌呃毒撚錢

呢個馬面j 唔落

仇女撚又想整死人, 好肉酸

之前地產個個流出完上位添
呢個年代有錢搵誰介意自己是雞 ?

……

港女吹應該認得出

呢個年代係咪已經冇床單呢樣嘢

咁咪代表個社會開明左
唔通下下要拉人去浸豬籠先叫好

係黑鮑唔知做咩咁睇唔開

連登毒撚以外的人都會做愛架啦

其實以家當冇事反而仲可以生存
你做弱者道歉就會有一班人繼續狙擊你
就算潛完水一排上水都會開始屌你

韓國有個食播youtuber俾人屌到仆街
結果佢好厚面皮地繼續出片扮冇事
之後就有班人開始撐佢

變左良家婦女

韓國邊個

而家越保守，啲流出越好j

把聲勁溫柔！

邊個

佢吞精個樣淫撚到

條仔撩俾佢食，佢又真係勁乖咁食

扑野姐 想人點撚樣
樓主青頭妒忌？

十幾年前响高登講過
香港從來無女人因為流出而自殺死

系

真

鼓勵大家流出多啲

林鄭都未撚使落台，佳仔都未撚使自首啦！

有淫照唔通就去孤島住？

咪撚講埋啲廢話啦 咁叫你女朋友po相出嚟睇吓囉 反正個個都都有